操你媽的早飯在民營稀飯個體戶吃松花蛋無脂肪瘦豬肉稀飯和油炸北宋漢奸宰相秦檜簡直就牛B死了

油炸北宋漢奸秦檜

痴撚線

你好野

簡了個直！

睇得post, 多終於明白係皮蛋瘦肉粥配油炸鬼

狗都鍾意食油炸鬼

6！

民營稀飯個體戶係咩

即係普通粥鋪囉

你媽的貢丸屁孩才吃這些狗曰的